有冇地盤公司聽日罷工？

冇

地盤冇得停工

呢個垃圾行業算啦
我今日請左假都俾熟又冇請假嘅同事話返我知
有人係到單單打打

屌你老母垃圾金門

成個行業上左位嘅一係就藍絲
一係就自以為看透世事笑看風雲嗰隻
然後呢個係識人好過識字個行業
變相有班細嘅又要跟住認同黎刷鞋
難頂到仆街

我請左假，比人係大群組屌